Red Velvet 레드벨벳 'Psycho' 中立品評區

未得閒聽 正評左先

二線女團黎講幾出色

樓主rv黑

ok一般啦

Okay la 過得人
之前首破地獄應該好難超越

返緊工 未聽得住

普普

希望好似Zimzalabim咁好聽

正到仆街

利伸中立

Cls...

之前首破地獄，有個解說係話SM要嚟潤YG架

WA 笑大我個口

有咩好笑

普通啦

Mv拍到藝琳好肥

正到仆直添
應該掃返5個一位

利申：我都好撚中立

佢真係肥

真 駁唔到

屌到佢FING對波出BRA

有病睇醫生啦

講真 今次呢次cb真係有今生無來世
利申：出哂名公平公正

個mv拍到4個靚到好似仙女咁
首歌就ok啦

4個?